想用earpods打機一問

本身用開Logitech啲套頭式耳機既 不過好唔方便想轉用earpods
但係Logitech有個mute咪制係條線到好好用 想問earpods有冇得用佢個制黎mute咪

pish

setting?

冇